目擊者證實科大手足唔係避催淚彈 而係比黑警追打緊

黑警正仆街

金水好伏喎

唔理伏唔伏 如果話係比狗推我都信

車cam呀

金水

金水個可信程度直逼大紀元

推

無錯 今時今日班曱甴有咩做唔出

依家覺得大紀元都有可能真

金水喎…信3成好啦

金水 保持距離

金水應該算係黃絲入面港人港地lv
雖然我信班曱甴會咁做

又話冇警甴入停車場？

佢地唔係鳩射咋咩？

真

一時話睇唔到 轉頭講係黑警做成

金水寫好少少當幫忙

其實法輪功做咗咩壞事
我認知就係中共話佢係邪惡組織, 跟住就信咗

金水唔好信

大紀元都仲有live有真相

金水
保持距離

不過大紀元成日搵d街坊亂講 又話見到鬼又咩 成日做多左

希望佢醒返